成日嗌抗爭既黃毓民，點解今屆會都未見佢開過？

又消失了

又一條分化五毛

唔單止佢,我都未係立法會見過黃洋達開會

點止五毛呀，根本係弱智仔啦

欺編選民，罪大惡極